\begin{apendicesenv}

  \partapendices
  \chapter{Brainstorming}
  \label{brainstorming}
  \begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[width=15cm]{figuras/brainstorming}
      \caption{Brainstorming - Macro Tópicos}
      \label{}
  \end{figure}

  \begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[width=15cm]{figuras/brainstorming-calcado}
      \caption{Brainstorming - Levantametos sobre o Calçado}
  \end{figure}

  \begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[width=15cm]{figuras/brainstorming-etapas}
      \caption{Brainstorming - Etapas da Lavagem}
  \end{figure}

  \begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[width=15cm]{figuras/brainstorming-demanda-alimentacao}
      \caption{Brainstorming - Demanda e Alimentação energética}
  \end{figure}
  
  \chapter{Descrição detalhada dos Custos}
  \label{custos_detalhados}
  \includepdf[pages={1-2}]{arquivos/controle_de_caixa_gastos.pdf}

  \chapter{Descrição detalhada dos Custos}
  \label{custos_detalhados}
  \includepdf[pages={1-2}]{arquivos/controle_de_caixa_gastos.pdf}

\end{apendicesenv}
